【突發】防暴警確診肺炎 記者必須追問PK強有無出席退休派對！！！

各位記者，咪話聽日唔識問問題質班官，今次真係關乎公眾利益

而家有傳媒估計，武肺黑警有出席西九警區指揮官的退休派對，假如無估錯即係西九龍總區指揮官卓孝業。

咁西九龍總區指揮官咁高級，退休派對鄧炳強唔會唔出席掛?
接任西九龍總區指揮官嘅陶輝又有無去?
其他警隊高層包括Er Er Sir、謝振中又有無去?

如果咁多膠層出席，一齊HAPPY，係極有可能惹到武肺
你睇吓「邊爐家族」搞到幾咁大鑊？

如果咁多膠層出事，出事架嘛
請記者必須追問：
1. 佢哋係咪卓孝業退休派對?
2. 有幾多警隊高層有份出席，包括鄧炳強、陶輝、Er Er Sir、謝振中等?
3. 佢哋是否要隔離? （唔會唔需要掛? 出事架喎）

根據《蘋果日報》報道，病人駐守北角警署，2月18日發燒，最近出席西九警區指揮官的退休派對，地點疑是醫管局總部對面的九龍城警署，據悉聚會有超過60人參加。
雖然報道未有提及是那一位指揮官退休，但翻查資料顯示，西九龍總區指揮官卓孝業原訂於今年2月正式退休，在反送中運動期間，較知名事件是處理去年11月長達13天的理大攻防戰。

點會冇

大家集氣

唔好問啦 唔想知

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

成個Company都奶野就好笑

政府都叫人減少聚餐。

PK強如果有去，係有危機，有可能要隔離14日！
關乎公眾利益喎
唔通俾佢周圍走傳染其他人?

Yeah
所有香港警察死全家啦

下一步應該係放佢出黎繼續傳播俾更多既黑警

on9. 隔你老母咩隔
由佢番工周圍行啦屌你

30000 thanks 🙏

叫林奠一哥去探病啦

唔好隔離 等佢哋全部傳遍咁多隻狗先

隻隻狗都有長期病患 點都要死番幾隻

肺炎加油

今次使唔使睇咗開心字典先答啊？！

信不信由你